\documentclass[xcolor=dodgerblue, 10pt]{beamer}
\usetheme{Warsaw}
\usepackage{graphicx}

\title{Podstawy Grafów}
\author{Gracjan Kościński}
\date{\today}
\begin{document}
\maketitle
\begin{frame}
\frametitle{Spis Treści}
\tableofcontents
\end{frame}
\section{Wprowadzenie}
\begin{frame}
\frametitle{Wprowadzenie}
\begin{itemize}
\item Co to są grafy?
\item Różne rodzaje grafów
\item Właściwości grafów
\end{itemize}
\end{frame}

\section{Rodzaje Grafów}
\begin{frame}
\frametitle{Rodzaje Grafów}
\begin{itemize}
\item Grafy skierowane
\item Grafy nieskierowane
\item Grafy pełne
\item Grafy spójne
\end{itemize}
\end{frame}

\section{Właściwości Grafów}
\begin{frame}
\frametitle{Właściwości Grafów}
\begin{itemize}
\item Stopień wierzchołka
\item Średni stopień wierzchołka
\item Długość ścieżki
\item Droga
\end{itemize}
\end{frame}

\section{Graf Skierowany}
\begin{frame}
\frametitle{Graf Skierowany}
\begin{figure}
\includegraphics[width=3cm]{directed_graph.png}
\caption{Przykład Grafu Skierowanego}
\end{figure}
\end{frame}

\section{Graf Nieskierowany}
\begin{frame}
\frametitle{Graf Nieskierowany}
\begin{figure}[t]
\includegraphics[width=3cm]{nieskierowany.png}
\end{figure}
Graf nieskierowany to graf bez takich śmiesznych strzałeczek
\end{frame}

\section{Graf Pełny}
\begin{frame}
\frametitle{Graf Pełny}
Graf pełny to graf prosty, nieskierowany, w którym dla każdej pary węzłów istnieje krawędź je łącząca. 
\begin{figure}[p]
\includegraphics[width=3cm]{graf.png}
\end{figure}
\end{frame}


\section{Stopień Wierzchołka}
\begin{frame}
\begin{tabular}{|c|c|c|}
\hline
Wierzchołek & Kierunek & Waga \\ 
\hline
1 & 2 & 3 \\ 
\hline
2 & 3 & 4 \\ 
\hline
3 & 1 & 5 \\ 
\hline
\end{tabular}
\includegraphics[width=3cm]{graf_euler.png}
\end{frame}

\begin{frame}
bibliografia:

\begin{thebibliography}{9}
\bibitem{bib1}
Diestel, R. (2010). \textit{Graph theory}. Springer.

\bibitem{bib2}
West, D. B. (2001). \textit{Introduction to graph theory}. Prentice Hall.

\bibitem{bib3}
Bollobás, B. (1998). \textit{Modern graph theory}. Springer.
\end{thebibliography}
\end{frame}
\end{document}